const n=[{id:50,question:"Toác học logic xuất phát điểm từ?",options:["Tập hợp các câu đơn giản ghi nhận lại các sự kiện đã xảy ra trong một không gian và thời gian xác định nào đó.","Tập hợp các câu phức tạp ghi nhận lại các sự kiện đã xảy ra trong một không gian và thời gian xác định nào đó.","Tập hợp các phức tạp ghi nhận lại các sự kiện chưa xảy ra trong một không gian và thời gian chưa xác định nào đó.","Tất cả các đáp án đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:51,question:"Có mấy loại toán logic?",options:["1.","2.","3.","4."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:52,question:"Biểu diễn tri thức bằng logic vị từ?",options:["Không cho phép ta có khả năng truy cập hoặc thay thế các thành phần của biểu diễn.","Cho phép ta có khả năng truy cập hoặc thay thế các thành phần của biểu diễn.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:53,question:"Trong logic đề xuất, ký hiệu đề xuất là gì?",options:["Các chữ cái in hoa A, B, C,...","Các số nguyên 1, 2, 3,...","Các chữ cái thường a, b, c,...","Các ký tự đặc biệt."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:54,question:"Toán logic vị từ là gì?",options:["Logic vị từ là một phần của toán học logic, nó được mở rộng từ logic đề xuất.","Logic vị từ không phải là một phần của toán học logic, nó không được mở rộng từ logic đề xuất.","Logic vị từ là một phần của toán học logic, nó không được mở rộng từ logic đề xuất.","Logic vị từ không phải là một phần của toán học logic, nó được mở rộng từ logic đề xuất."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:55,question:"Phương pháp học nhờ các mạng neuron là gì?",options:["Là phương pháp học thay đổi cấu trúc bên ngoài của mạng hoặc thay đổi các trọng số kết nối giữa các neuron trong mạng.","Là phương pháp học thay đổi cấu trúc bên trong của mạng hoặc thay đổi các trọng số kết nối giữa các neuron ngoài mạng.","Là phương pháp học thay đổi cấu trúc bên trong của mạng hoặc thay đổi các trọng số kết nối giữa các neuron trong mạng.","Là phương pháp học thay đổi cấu trúc bên trong của mạng và thay đổi các trọng số kết nối giữa các neuron trong mạng."],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:56,question:"Phương pháp học ký ức (rote learning) là gì?",options:["là phương pháp học bằng cách sử dụng một tất cả bộ nhớ để ghi nhận lại dữ liệu và đem ra sử dụng trong các tình huống tương tự.","là phương pháp học bằng cách sử dụng một vài bộ nhớ để ghi nhận lại dữ liệu và đem ra sử dụng trong các tình huống tương tự.","là phương pháp học bằng cách không sử dụng bộ nhớ để ghi nhận lại dữ liệu và đem ra sử dụng trong các tình huống tương tự.","Tất cả các đáp án đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:57,question:"Có bao nhiêu phương pháp concept learning?",options:["1.","2.","3.","4."],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:58,question:"Để định nghĩa một không gian học thường sử dụng phép toán?",options:["Tổng quát hoá.","Đặc trưng hóa.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:59,question:"Giải thuật học hướng đặc trưng đến tổng quát hóa được sử dụng để?",options:["Tìm kiếm mẫu mong muốn học trong đồ thị.","Tìm kiếm mẫu không mong muốn học trong không gian học.","Tìm kiếm mẫu mong muốn học trong không gian học.","Tìm kiếm mẫu không mong muốn học trong đồ thị."],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:60,question:"Phương pháp mờ hóa là gì?",options:["Mờ hoá là quá trình làm mờ một đại lượng rõ.","Mờ hoá là quá trình làm rõ một đại lượng rõ.","Mờ hoá là quá trình làm rõ một đại lượng mờ.","Mờ hoá là quá trình làm mờ một đại lượng mờ."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:61,question:"Phương pháp mờ hóa trực giác là gì?",options:["Là phương pháp dựa trên kinh nghiệm và sự hiểu biết của con người để phát triển các hàm liên thuộc chuyển đổi các đại lượng mờ sang các đại lượng rõ.","Là phương pháp dựa trên kinh nghiệm và sự hiểu biết của máy tính để phát triển các hàm liên thuộc chuyển đổi các đại lượng rõ sang các đại lượng mờ.","Là phương pháp không dựa trên kinh nghiệm và sự hiểu biết của con người để phát triển các hàm liên thuộc chuyển đổi các đại lượng rõ sang các đại lượng mờ.","Là phương pháp dựa trên kinh nghiệm và sự hiểu biết của con người để phát triển các hàm liên thuộc chuyển đổi các đại lượng rõ sang các đại lượng mờ."],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:62,question:"Phương pháp mờ hóa suy diễn là gì?",options:["Là phương pháp dựa trên luật để phát triển các hàm cũ.","Là phương pháp dựa trên luật để phát triển các hàm liên thuộc.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:63,question:"Phương pháp giải mờ là gì?",options:["Giải mờ là quá trình biến đổi từ các đại lượng mờ sang các đại lượng rõ.","Giải mờ là quá trình biến đổi từ các đại lượng rõ sang các đại lượng mờ.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:64,question:"Phương pháp giải mờ cực đại là gì?",options:["là lấy giá trị mờ tại điểm cực đại của tập mờ đầu ra hệ thống.","là lấy giá trị rõ tại điểm cực đại của tập mờ đầu ra hệ thống.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:65,question:"Phương pháp giải mờ điểm trọng tâm là gì?",options:["Là lấy giá trị rõ tại điểm trọng tâm vùng hợp nhau của nhiều tập mờ đầu ra.","Là lấy giá trị mờ tại điểm trọng tâm vùng hợp nhau của nhiều tập mờ đầu ra.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:66,question:"Tìm kiếm mù là gì?",options:["Là phương pháp duyệt không gian trạng thái không sử dụng các thông tin theo phát biểu của bài toán tìm kiếm tổng quát trong quá trình tìm kiếm.","Là phương pháp duyệt không gian trạng thái chỉ sử dụng các thông tin theo phát biểu của bài toán tìm kiếm tổng quát trong quá trình tìm kiếm.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:67,question:"Tìm theo hai hướng là gì?",options:["Là phương pháp tìm kiếm trong đó ta đồng thời xây dựng hai cây tìm kiếm có nút gốc là trạng thái xuất phát và trạng thái đích.","Là phương pháp tìm kiếm trong đó ta đồng thời xây dựng hai cây tìm kiếm có nút con là trạng thái xuất phát và trạng thái đích.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:68,question:"Tìm theo hai hướng sẽ tồn tại bao nhiêu cây tìm kiếm?",options:["1","2","3","4"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:69,question:"Tìm theo hai hướng khi nào kết thúc?",options:["Tìm kiếm kết thúc khi có nút lá của cây này không trùng với nút lá của cây kia.","Tìm kiếm kết thúc khi có nút lá của cây này trùng với nút lá của cây kia.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:70,question:"Tìm kiếm chùm cục bộ là gì?",options:["Là phương pháp tìm kiếm cục bộ tương tự leo đồi nhưng thay vì chỉ lưu một trạng thái tại mỗi thời điểm, tìm kiếm chùm lưu k trạng thái.","Là phương pháp tìm kiếm cục bộ tương tự leo đồi nhưng thay vì lưu một trạng thái tại nhiều thời điểm, tìm kiếm chùm lưu k trạng thái.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:71,question:"Quá vừa dữ liệu (data overfitting) là gì?",options:["Là một vấn đề hiếm gặp trong học máy và có ảnh hưởng nhiều tới độ chính xác của các kỹ thuật học máy.","Là một vấn đề thường gặp trong học máy và có ảnh hưởng nhiều tới độ chính xác của các kỹ thuật học máy.","Là một vấn đề thường gặp trong học máy và không ảnh hưởng nhiều tới độ chính xác của các kỹ thuật học máy.","Là một vấn đề hiếm gặp trong học máy và không có ảnh hưởng nhiều tới độ chính xác của các kỹ thuật học máy."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:72,question:"Tìm kiếm leo đồi dốc đứng khác gì so với tìm kiếm leo đồi?",options:["Leo đồi dốc đứng sẽ không duyệt tất cả các hướng đi có thể và không chọn đi theo trạng thái tốt nhất trong số các trạng thái kế tiếp có thể có.","Leo đồi dốc đứng sẽ duyệt tất cả các hướng đi có thể và chọn đi theo trạng thái xấu nhất trong số các trạng thái kế tiếp có thể có.","Leo đồi dốc đứng sẽ duyệt tất cả các hướng đi có thể và chọn đi theo trạng thái tốt nhất trong số các trạng thái kế tiếp có thể có.","Leo đồi dốc đứng sẽ không duyệt tất cả các hướng đi có thể và không chọn đi theo trạng thái xấu nhất trong số các trạng thái kế tiếp có thể có."],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:73,question:"Đối tượng nghiên cứu của ngành AI?",options:["Các hành xử thông minh.","Sự thông minh","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:74,question:"Hành xử thông minh là gì?",options:["Là các hoạt động của một đối tượng như là kết quả của một quá trình thu thập, xử lý và điều khiển theo những tri thức đã.","Là các hoạt động của một đối tượng như là kết quả của một quá trình thu thập, xử lý và điều khiển theo những tri thức mới phát sinh.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:75,question:"Tác tử là gì?",options:["Là bất cứ thứ gì không có khả năng cảm nhận môi trương xung quanh thông qua các bộ phận cảm biến.","Là bất cứ thứ gì có khả năng cảm nhận môi trương xung quanh thông qua các bộ phận cảm biến.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:76,question:"Có bao nhiêu kiểu tác tử cơ bản?",options:["1.","2.","3.","4."],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:77,question:"Tìm kiếm bằng kiểm thử là gì?",options:["Là phương pháp giải quyết vấn đề tổng quát nhất .","Là phương pháp giải quyết vấn đề nhưng không tổng quát nhất .","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:78,question:"Đâu là đáp án đúng khi nói đến tìm kiếm bằng kiểm thử?",options:["Xét quá nhiều các khả năng gán (hiển nhiên) không thỏa mãn các ràng buộc.","Xét quá ít các khả năng gán (hiển nhiên) thỏa mãn các ràng buộc.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:79,question:"Tìm kiếm quay lui là gì?",options:["Là một kĩ thuật thiết kế giải thuật dựa trên đệ quy.","Là một kĩ thuật thiết kế giải thuật không dựa trên đệ quy.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:80,question:"Đâu là đáp án đúng khi nói về tìm kiếm quay lui?",options:["Tránh được việc phải thử nhiều trường hợp hoàn chỉnh, nhờ đó giảm thời gian chạy.","Tránh được việc phải thử nhiều trường hợp chưa hoàn chỉnh, nhờ đó giảm thời gian chạy.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:81,question:"Giải thuật tìm kiếm nội suy (Interpolation Sreach) là gì?",options:["Là biến thể cải tiến của tìm kiếm nhị phân.","Là biến thể cải tiến của tìm kiếm beam.","Là biến thể cải tiến của tìm kiếm sâu dần.","Là biến thể cải tiến của tìm kiếm theo chiều rộng."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:82,question:"Để giải thuật tìm kiếm nội suy xác định thì tập dữ liệu?",options:["Phải được sắp xếp.","Không cần phải sắp xếp.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:83,question:"Đâu là phát biểu đúng?",options:["Binary Search có lợi thế lớn về độ phức tạp tính toán khi so sánh với Linear Search.","Binary Search có lợi thế lớn về độ phức tạp thời gian khi so sánh với Linear Search.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:84,question:"Đâu là phát biểu đúng?",options:["Linear Search có độ phức tạp trường hợp xấu nhất là O(n) trong khi Binary Search là O(log n).","Linear Search có độ phức tạp trường hợp xấu nhất là O(log n) trong khi Binary Search là O(n).","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:85,question:"Tìm kiếm tuyến tính là gì?",options:["Hoạt động tìm kiếm liên tiếp được diễn ra qua một phần tử.","Hoạt động tìm kiếm liên tiếp được diễn ra qua tất cả từng phần tử.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:86,question:"Đâu là đáp án đúng khi nói về tìm kiếm tuyến tính?",options:["Nếu không tìm thấy thì quá trình tìm kiếm sẽ kết thúc.","Nếu không tìm thấy thì quá trình tìm kiếm tiếp tục diễn ra cho tới khi tìm kiếm hết dữ liệu.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:87,question:"Tìm kiếm nhị phân là gì?",options:["Là một giải thuật tìm kiếm nhanh với độ phức tạp thời gian chạy là O(log n).","Là một giải thuật tìm kiếm nhanh với độ phức tạp thời gian chạy là O(n).","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:88,question:"Giải thuật tìm kiếm nhị phân làm việc dựa trên nguyên tắc?",options:["Chia để trị.","Đệ qui","Quay lui","Tất cả đáp án đều đúng."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:89,question:"Để giải thuật tìm kiếm nhị phân có thể làm việc một cách chính xác thì tập dữ liệu?",options:["Nên ở trong dạng đã được sắp xếp.","Không cần thiết ở trong dạng đã được sắp xếp.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:90,question:"Nhân tố nào là nhân tố chính ảnh hưởng đến thời gian tính của một giải thuật?",options:["Máy tính.","Thuật toán được sử dụng.","Chương trình dịch.","Kích thước của dữ liệu đầu vào của thuật toán"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:91,question:"Có bao nhiêu loại tri thức?",options:["2.","3.","4.","5."],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:92,question:"Thuật giải Quinlan là gì?",options:["Là thuật toán học theo quy nạp dùng luật, đa mục tiêu.","Là thuật toán học theo quy nạp dùng đệ qui, đa mục tiêu.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:93,question:"Lập trình logic là gì?",options:["Là mẫu lập trình quan niệm rằng: logical assertions như là các chương trình.","Là mẫu lập trình quan niệm rằng: logical assertions không phải là các chương trình.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:94,question:"Ràng buộc (Constraint) là gì?",options:["Là một quan hệ trên một tập các biến","Là một quan hệ trên một biến","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:95,question:"Có bao nhiêu bước cơ bản của giải thuật di truyền?",options:["4.","5.","6.","7."],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:96,question:"Tìm kiếm là gì?",options:["Tìm kiếm là quá trình tìm một phần tử nằm trong một phần tử dựa vào một miêu tả nào đó.","Tìm kiếm là quá trình tìm một phần tử nằm trong một tập hợp nhiều phần tử dựa vào một miêu tả nào đó.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:97,question:"Lập trình động là gì?",options:["Lập trình động thường là một hàm giải quyết vấn đề đơn giản, không liên quan đến trí tuệ bằng cách hợp các vấn đề thành các bài toán lớn.","Lập trình động thường là một hàm giải quyết vấn đề phức tạp liên quan đến trí tuệ bằng cách tách các vấn đề thành các bài toán con nhỏ hơn.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:98,question:"Có bao nhiêu phương pháp duyệt toàn bộ các đỉnh của đồ thị?",options:["1.","2.","3.","4."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:99,question:"DFS là thuật toán dựa trên?",options:["Đỉnh.","Cạnh.","Cả A và B đều đúng.","Cả A và B đều sai"],correctAnswer:1,explanation:!0}];export{n as sampleQuestions};
